====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La proposition majeure de cette étude consiste à L ' étude de définition portant sur l ' aménagement du quartier MassénaBruneseau 2) a été gagnée sur le choix d ' un quartier urbain dense offrant une liaison entre Paris et Ivry par des voies circulées et piétonnes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

